
## Update on test server

- connect via SSH to the server `moventes@syd-test-wordpress.moventes.com:22777`
- password: Google01
- `cd projects/syd/duplicator-syd/wp-content/themes/syd/`
- `git pull`

## Plugin Divi Filterable Blog Module

Compte client Elegant MarketPLace :
    identifiant : moventes
    mdp         : 8*8=SoixanteQuatre

La commande a été passé sous le nom de Pierre-Emmanuel DUBREUIL, à l'adresse
postale de SYD et à l'adresse mail de dev@moventes.com.

La clef de licence de Divi Filterable Blog Module est :
    e4c98f6eb8065e4410ee94462935e62a